一人一個最青春嘅表白經歷

小弟試過夜晚係camp約個女仔係宿舍樓下表白。小弟d friend負責引佢落樓, 之後friend走哂小弟就上前同佢表白。

最後食左個勁酸嘅檸檬......

嗯

Friendzoned定點？

都係嗰啲問佢凍唔凍之後拖住佢隻手嗰啲啦